整影片打格仔有無方法簡單d 或者容易d

幾十分鐘唔同人係咁轉黎轉去就黎盲
真心覺得如果成粒鐘會傻左

巴打做AV打格專員，日日望住啲閪正唔正

做緊垃圾工 老細搵人做d 不在工作範圍內工作